入新義安要選兄弟棄黃金 再要被人踢屁股兼交入會利是

警方在2014年派出臥底滲入葵青及荃灣黑幫，潛伏近年後採取行動，拘控一批男子，其中8人今於區院承認共14項包括自稱三合會成員等罪名。案情更透露三合會新義安的入會儀式，主持人會詢問入會者「要兄弟定要黃金？」，入會者要選「兄弟」，繼而他會被踢臀部，再要交出利是，便算拜入門下；該幫會更對新入門人士設一年「試用期」，表現滿意始獲發「冧把」，可按月出糧。

8名被告分別為陳繼豪、許善軒、何啟文、王錦榮、梁柱樑、蔡國良、許偉鴻和楊卓晞，年齡介乎19至27歲。各被告的求情及判刑押後6月7日，待涉案另一批人士受審後進行。除陳、梁及許善軒外，法官為其餘5人索閱感化官及社會服務令報告，5人連同許善軒期間獲准保釋。

首被告承認2項自稱三合會成員及3項以三合會社團成員身份行事罪，代表律師要求索閱被告報告時，一度指案發時被告身邊圍繞的盡是不良份子，惟法官質疑指首被告非首次以三合會成員身份行事，本案中更參與入會儀式，「佢諗住同學會做讀書報告呀？」，辯方索取指示後補充，指首被告當時知對方是壞人，但不醒覺「咁做唔啱」，現已知錯，承諾不會再犯。

案發於2014年9月至2015年6月。案情透露，陳於2014年9月24日向人自稱是「老新」會員，翌月17日又自稱是「水房」成員，11月29日再於新義安入會儀式中，選「兄弟」棄「黃金」並交出366元利是成為新義安成員。他之後被告知有試用期一事，並講明一年表現滿意會被「閹正」成為「49」會員。

呢班友人工會唔會仲低過ACO

要女

想知如果揀要黃金會點

三姓家奴

原來3百幾蚊入到會

表現滿意始獲發「冧把」，可按月出糧。

請埋人力資源部丫笨

等收陰屍紙

過咗probation 會唔會有人工加？人工係出銅錢定係黃金？

依個年代仲入黑社會係咪弱智

點解唔入東方日報?

有冇medical?
六日工定五日工？
係咪唔洗供老強？
大假點計？
有冇13個月糧？

咁即係幾錢一個月？

俾屎你食

要交返d資料上去報mpf

海底

點為之表現良好?
要物理攻擊夠高, 全場就高輸出?

職業係咪寫保bill，個bill字點寫？

個班主交左轉會費咪轉得

有糧出？

幾錢架？